新手玩牛熊有樣野想請教

新手想問下
54484同54395
54395個槓桿高d 買中左咪賺得多d
正路黎講都唔會買54484
但成交量黎講54484多過54395係點解？
新手虛心想學野

兩隻買哂佢你就會知咩分別

認真答你：呢d咁既時勢買輪好過熊

換手率高啲 個場旺就會咁 可能有傻仔搶高左價
過幾日個價就會拉近番

所以正路黎講都係睇槓桿就岩?
成交量其實唔係好關事?